最強防盜圖！日情趣片警語加持 中国人崩潰

日本謎片商「同人秋葉出版」（同人アキバ出版）日前在推特上預告新作，疑似為避免中國人盜圖，在封面圖片的警語處加上「六四天安門事件」，令中國網友玻璃心爆裂，要求片商解釋。

據貼文內容，日本謎片商「同人秋葉出版」（同人アキバ出版）日前在推特上預告新作登場，疑似為避免中國人盜圖，在封面圖片的「禁止上傳」、「禁止P2P分享」等警語處，再加上「六四天安門事件」一句。

此舉令中國網友不滿，留言直呼，「WTF（搞什麼鬼）！六四天安門事件？請你馬上做出解釋」、「六四天安門事件wtf？」、「我他X看個黃色你給我搞這個？」但也被網友調侃道，「要聽解釋去找你的黨啊，這事情是牠（他）們幹的。」

支那狗無資格睇AV

六四天安門唔夠猛
因為唔少支那豬以為學生係暴徒
直接加句香港加油咪得囉
再絕啲加句只供支持港獨人士觀看

同文宣加pooh水印一樣，邊撚個敢撕？！

下，六四都冇事發生
解釋咩呀？

幾時加句
支那

p走佢啦得 譴責完轉頭就去dl

1989 64

8964支那人唔爭氣抵死

叫片商解釋嗰個好明顯知道啲中共唔想佢知嘅嘢喎

又話六四咩事都冇？
咁解釋咩？

THE TRIGGERING

8964都冇野發生過 怕乜姐

呢招正
推廣到全世界
動畫日韓英美劇電影全部加

打水印啦戇鳩鳩

支那人唔係要扮未聽過六四天安門事件架咩

整水印啦
佢咁樣太易用小畫家遮番＿

笑死 j都冇得打

光復香港，時代革命!

可以加埋小熊維尼

冇發生過既野佢地咁激動做咩

全球排共

我支持平反六四，你們可以除褲了

Push

笑撚死

點解咁少回覆, 可以上到熱門, 究竟有幾多花生友睇緊

解咩釋？罷睇啦喂

你班支那狗都唔會俾錢買架啦

睇盜版最大聲

藍球，足球，AV都冇得睇LU

咪撚睇啦支那狗

支那人就睇返支那人嘅片

以後d廠家有樣學樣點算

Made in xxx
Stand with HK

Free Hong Kong

鎖國啦屌

抵撚死啦 全世界都唔妥班大陸狗

支那狗真係以為個世界圍住佢轉

誰翻牆誰打靶

加埋free Tibet free hk，班大6淫蟲應該嚇到縮番入老母個西度

差唔多
差唔多全世界圍住支那黎屌

抵死

日本仔識玩

依下絕
講其他野好易俾支人有位入
Stand with hk
台灣是國家
班友實話外部勢力

就講8964
即刻冇還擊之力

支那豬平時：911911911言論自由吹咩
人哋：香港加油平反六四
支那豬：WTF 要求解釋 NMSL

放係呢啲位冇咩用
貼係個大脾到就差唔多

chiggered

屌支那狗又一地玻璃

睇咩AV 中國狗？！日日睇軍演打飛機la

推

笑死

笑死 岩岩去咗朝聖

有撚俾錢咩，唔好睇囉

智慧

支那人都唔會買正版架啦
解條毛

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

支那人憑咩要人解釋 你都係睇盜版架啦（我都係）

愛國就咪睇日本片

依家佢地開始對64免疫
話當年班學生係暴徒 比人利用 國家要鎮壓佢地係理所當然
依家要講free hk free Tibet 反新疆集中營

Push!
Pron4HongKong!

佢地DL落黎都未必敢

日本動畫全部咁搞就好 支那又可以自己國家培育動畫行業了

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

「這事情是牠們幹的」

如果唔喺封面但係片入面

狗睇咩人類av
番你的國家睇《平語近人》劣鳩啦

唔鍾意唔好睇

冇錯 就好似有人話中國幾時會開放講64 就係14億支那都覺得64學生係應該要死既時候
過左30年 差唔多做到了

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

你點知的

哩本同人誌激好多,
D支那人咪又係屌住黎J

笑撚左😂

強烈建議所有文宣圖加

「要聽解釋去找你的黨啊，這事情是牠（他）們幹的。」好聰明

日本怕你西咩
反正佢地目標客戶係本地人
支那人又唔會去佢地網站真金白銀去買DL
抵制??支那人又會不了 P走幾隻字算

要解釋找你的黨

香港人都冇俾過錢睇av 可以加多句hk=china

我屌你老母

好計喎

可能cut咗左下角照upload

鄰國戰績黎嫁WO
蝗的國 咁偉大 有咩好解釋姐

最強防盜

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

六四都無死人，怕咩？？

唔畀人講64又要話64冇死人

橫掂你班仆街都係睇老翻㗎啦，唔like 咪擺睇囉，片商都無損失

，

加光復香港仲有效

大媽

支持所有籤版咁做

屌 全部番號都係PRC8964未得囉

PRC8964-1
PRC8961-2

我他X看個黃色你給我搞這個？

不過角落位好易P走咋喎

唔洗睇咸嘢啦 佢地睇到嗰幾隻字都嬲到扯旗

推到日本AV界都統一加8964水印，反正班畜生都係攞嚟老翻，打擊畜生翻版，支香港光復，一石二鳥

什麼是**？ 請解釋

why not both? 播播下彈D 64影片

勁過Copyright ©

係片嘅底部只要cut畫面就得
應該放高少少 有半事cut走3分1

咁你丁唔丁
骨子很軟啊支狗

隻字體好易改

識玩就要咁玩

水印有鬼用咩，日本仔想以政治手法防止被盜，水印wfc

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

又辱我的國？

大埔手足被斬傷車cam片

有D後悔當年冇讀多D書去做漢化,估唔到有依招

用得twitter一係五毛打手，一係翻牆
翻得既都唔會冇腦信共啦

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

聽日尖沙咀見聽日尖沙咀見

幾強既文宣喎

有咩好解釋

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

吓！你get到咩，咪覺得人地想講咩囉，對號入座

「六四天安門事件請解釋」

咁大膽

遲啲將澳門首家線上賭場上線啦改為光復香港時代革命，洗腦洗到人人都識背

好癲

六四天安門都無事，咁大反應做咩？

頂你咩，港咩獨

又解釋啲咩
支共都話冇咁嘅事

識玩

喜聞樂見
大家早d休息
星期六日打少次丁休養下

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

日本既輸出革命真係唔同level

真 · 天使

乜都縮曬

片商真係笨

你以為啦
大把翻牆支畜都係on99咁
翻牆就淨睇睇自己要睇嘅野

之前download過一套又係有六四天安門事件,趙王回車,吸金瓶之類嘅水印

應該要好似windows個螢幕保護咁狂轉位先得喎

正

加句64天安門, 就有14億人睇到, 抵到爛

防偷版利器，所有頁加水印「六四天安門」。

曬氣啦 全世界最冇骨氣嘅民族就係大陸人
睇死佢地口頭屌完繼續劣鳩

你班蝗蟲乜撚野身份地位呀？乜野都要同你解釋，又要睇日本野又要屌

加Winnie the Pooh
我驚係迪士尼法務部搵你
仲小氣過方丈

係條女對車頭燈度打水印啦
光復香港

下次應該加"光復香港 時代革命"水印

六四+台灣同香港都係獨立國家

係就應該加水印啦

正~打J 都無機會呀

可唔可以拍一套著住維尼件杉屌女優

或者條女著住維尼比男優屌

屌佢地都冇人比錢架啦

政治水印

知道六四?即係知道內情啦

偷圖嗰個？